點樣知道一個男仔有冇女朋友？

如題 最近屋企附近店舖留意到一個男仔
我成日經過佢 都有眼神接觸
好想知佢有冇女朋友

題外話 佢戴口罩個樣都幾吸引
但萬一除左發現
大家點樣解決呢一類問題

衝埋去除佢罩

問佢可唔可以屌你 如果有嘅話 就話有女友你屌我把撚啊？

請問你係咪幸福賓周？

除佢幫佢含下咪知

真係西女人

唔好著底褲跟佢上屋企

問佢有冇食過屎

間鋪賣咩架, 可以既話咪去多D 等佢對你有印象先囉
一下如動撩下佢講野先

多謝清覆我
但個度賣家庭雜貨 我冇理由日日去

錫佢一啖睇佢有咩反應

哇你口罩有隻野！
然後一手打走佢

你阿媽實經常有野買, 咪借D 耳去買跟住問長問短
跟住如果佢收錢個位係望到出面, 咪借D 耳行過同人打個招呼
一次生兩次熟, 有興趣就主動D 啦 加油

無女朋友但有男朋友
樓豬